msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Language-Team: zh-CN <https://github.com/simple-icons>\n"
"Last-Translator: @LitoMore <https://github.com/LitoMore>\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/simple-icons/simple-icons-website/issues\n"
"Language: zh-CN\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-27T13:42:46.869Z\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Project-Id-Version: simple-icons-website\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-27T13:42:46.869Z\n"

msgid "$nIcons Free SVG icons for popular brands"
msgstr "囊括 $nIcons 种流行品牌的免费 SVG 图标"

msgid "Extension"
msgstr "扩展及插件"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Main Repository"
msgstr "主项目"

msgid "Legal Disclaimer"
msgstr "免责声明"

msgid "Third-Party Extensions"
msgstr "第三方扩展及插件"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "$nIcons Free <abbr title=\"Scalable Vector Graphic\">SVG</abbr> icons for popular brands"
msgstr "囊括 $nIcons 种流行品牌的免费 <abbr title=\"矢量图\">SVG</abbr> 图标"

msgid "Controls are only available when JavaScript is enabled."
msgstr "要查看网站上的内容，请在浏览器中启用 JavaScript。"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Search by brand..."
msgstr "按品牌名称搜索…"

msgid "Order"
msgstr "排序方式"

msgid "Sort alphabetically"
msgstr "按字母排序"

msgid "Sort by color"
msgstr "按颜色排序"

msgid "Sort by relevance"
msgstr "按相关度排序"

msgid "Mode"
msgstr "颜色模式"

msgid "Light color scheme"
msgstr "浅色模式"

msgid "Dark color scheme"
msgstr "深色模式"

msgid "System color scheme"
msgstr "自动模式"

msgid "Download"
msgstr "下载格式"

msgid "download SVG"
msgstr "下载 SVG"

msgid "download PDF"
msgstr "下载 PDF"

msgid "Icon missing?"
msgstr "缺少图标？"

msgid "Submit a request"
msgstr "提交请求"

msgid "$iconTitle SVG"
msgstr "$iconTitle SVG"

msgid "$iconTitle icon"
msgstr "$iconTitle 图标"

msgid "Deprecated"
msgstr "已废弃"

msgid "Removal at $version"
msgstr "在 $version 中删除"

msgid "$iconTitle guidelines"
msgstr "$iconTitle 指南"

msgid "Brand Guidelines"
msgstr "品牌指南"

msgid "$iconTitle icon license"
msgstr "$iconTitle 图标许可证"

msgid "$iconTitle color"
msgstr "$iconTitle 颜色"

msgid "A <a href=\"https://github.com/simple-icons/simple-icons/blob/develop/LICENSE.md\">CCO</a> project maintained by the <a href=\"https://github.com/simple-icons/simple-icons/graphs/contributors\">Simple Icons contributors</a>."
msgstr "此项基于 <a href=\"https://github.com/simple-icons/simple-icons/blob/develop/LICENSE.md\">CCO</a> 许可证，并由 <a href=\"https://github.com/simple-icons/simple-icons/graphs/contributors\">Simple Icons 贡献者们</a> 维护。"

msgid "Use $repoLink for requests, corrections and contributions."
msgstr "请通过 $repoLink 来提交图标相关请求、更正及其它贡献。"

msgid "Kindly supported by your donations at <a href=\"https://opencollective.com/simple-icons\">Open Collective</a>."
msgstr "您可以通过 <a href=\"https://opencollective.com/simple-icons\">Open Collective</a> 来赞助支持我们。"

msgid "Twitter logo"
msgstr "Twitter"

msgid "Share this on Twitter!"
msgstr "分享到 Twitter"

msgid "website repository"
msgstr "项目地址"

msgid "Made with ❤️ on GitHub"
msgstr "Made with ❤️ on GitHub"

msgid "Download SVG"
msgstr ""

msgid "Download colored SVG"
msgstr ""

msgid "Download PDF"
msgstr ""

msgid "Report icon as outdated"
msgstr ""

msgid "Layout"
msgstr ""

msgid "Comfortable"
msgstr ""

msgid "Compact"
msgstr ""

msgid "view $iconTitle"
msgstr ""

msgid "Report $iconTitle as outdated"
msgstr ""
